新聞app嚟講，立場新聞個app是咪屎中極品？

垃撚圾到呢，排版唔知做乜，突發新聞、時事新聞、國際新聞、財經娛樂新聞分類又係垃圾

由上而下既分類真係極品+亂撚到

邊間公司幫佢地寫app?

係
睇IG多啲

善意批評是可以的，雖然我唔肯定你係唔係。不如你課多啲金等佢有資源改善？

直接用fb/ig 睇新聞, 唔需要裝佢個app

一語中的

仲要唔responsive，個interface仲用緊舊iphone Dimension

下 收左幾百萬都冇錢整？香港政府黎？

應該係善意嘅

廢app都包容唔到 正一黃納粹

呢排蘋果個app
好多文唔知點解文字變左置中
睇難睇

應該要屌文匯大公東方

樓主五毛 立場都批評 blocked!!!!!!

批評黎講，樓主個app真係屎中極品
批評咁general ，唔specific ，批評完都唔知想點

拉！！！！

蘋果前排有段時間係咁彈apps

你估幾百萬真係好多咩

用過HK free press 個 app未?

個app 係 開個網頁 (webview) 去 連返去 HK Free press 個網, 同用browser直接上冇分別

蘋果都唔包容 你黃納粹黎？

咁就緊係善意啦，劣唔屌得？

斬賓州避condom

亂撚到呢

app劣可以改變，藍／紅報內容劣app幾好都唔會睇

係屎黎
所以我睇手機版算